香港導師中心大伏

我經佢搵補習 講好中介費係頭兩個星期 即係四堂嘅錢（已經好多）係由家長直接過數俾佢 佢居然呃家長要俾佢八堂嘅錢 但又同我講話第五堂由家長直接俾錢我 諗住呃多我四堂錢 如果唔係家長覺得奇怪 同我講我都蒙在鼓裏 家長即刻話同導師中心講cancel 佢居然要我俾返中介費佢 仲話我簽咗合約 都on9 各位巴絲唔好再中伏搵佢地做agent 同埋報警會唔會受理 我想搞大佢 多謝各位

都有可能係呢個agent再私底下出古惑呃錢

可能係 傾電話嗰個係垃圾大陸鄉音閪

屌啱啱仲諗住接呢間既補習

呢班撚樣係咁仆街 7月個陣我都透過佢中介接左單case 應該補得好地地個妹妹仔都同我有講有笑 過四堂之後無啦啦話個家長唔請我了 等於我個四堂完完全全白做 我wts返個家長問原因又已讀不回我 懷疑係家長同中介裏應外合呃人 我屌左個中介幾下之後就block左佢wtsapp算數 之後過多幾個月班友又打電話比我介紹補習個案 即cut佢線再block個電話

可能係依個agent有鬼 間公司本身冇問題呢

我都試過咁上下情況
經呢間嘢接左份補習 個細路漏口風話個老母換過好多老師 聽完都覺得好古怪
跟住我一過兩個星期個家長就話唔補 個兩星期完全白做 話個家長唔係同呢間嘢夾埋都唔信

咁睇嚟唔係個別事件 連學生pt錢都呃

幫推
後生仔女補習錢都屈

幫推

想問下報警嘅話警犬受唔受理

推撚爆無良中介

間野攞人勁多資料

係呀 又要中英文全名 又要身分證號碼同地址 我除咗名之外全部都係假嘅俾佢

d補習agent不嬲都係仆街黎 成撚日都同佢地開火

屌我都試過，不過個家長仆街d, 一早講好左補一個100蚊個鐘，上到去壓到90蚊仲要補2個，跟住成日同我講話以前請過個有普通話證書敎6個都係收60蚊
呢間中心個policy又係勁仆街，話我頭十堂唔會有錢收，跟住個家長補左2堂就唔撚應機，變左我車錢時間都蝕撚埋

其實咁樣補法 個細路都唔會有進步 次次都嚟新嘅老師 都唔知道個細路嘅情況 啲垃圾家長好短視

呢d咁的垃圾家長，鬼唔望佢d細路科科fail

民事黎

一人同佢玩一單 佢輸左好大劑

黑店 廣傳

問下私隱專員公處

唔係100幾十蚊都厄咁廢掛
支持推上報

會唔會告返你比假資料？

四堂錢成千蚊㗎 仲要咁多人俾佢呃

但係中介黎講
佢算最有效率幫你搵學生
利申：接過佢2單case

大把快過佢同收費平過佢啦

我10月都係咁，7堂全數比佢，之後就打嚟話家長唔再補，明明一直補得好好！

7堂咁多

梗係啦
你四堂免費之後搵個另外一個四堂免費
咁由佢中介介紹既未可以照收8堂錢

輕輕一推

噶 又大陸人？

D口吻差到

去接未 想撚下d家長同小朋友

用得個噶字你覺得係黎自邊度

睇佢用字都知係支那人啦

要幾戇鳩先會搵中介 呃唔呃你都好 補習錢本身已經唔多 仲要俾人食一筆

勤力啲自己搵學生好過啦
喺屋苑會所留言板貼廣告 搵師弟師妹 問屋企人啲茶腳師奶friend 如果有學生嘅話就叫個家長介紹你俾其他家長 如困咁都搵唔到學生記去做seven算啦

一睇個"噶"字就知係支那人
支持巴打搞大佢，不過如果有簽約既去勞工署會比報警有用

通常做法係頭一個月55分
點都有錢袋
同埋係家長俾錢你
你再俾番agent

全數俾agent 先99%係呃錢agent

同埋佢打系
系佢老母

讀u嗰時中過呢間野伏
補左幾堂個老母都冇乜野 無啦啦話唔岩
冇錢收不特止後尾條19agent仲要倒追我$650
比嗰個都on9

樓主唔洗理佢得架啦 追追下佢自己會收皮

好多年前經呢間野搞過補習
佢介紹個d好多都伏客黎
係咁轉tutor

on9 先用中介

唔搵中介可以點

其實唔搵中介 唔通喺ig開po咩 毒撚邊有follower

On9

搵東張西望！正一無良中介！

成件事係間agent 有問題 但一見到樓主 講連登見 就覺得好戇鳩

仲有個叫Hxt Tutxr嘅都勁仆街,
補完4堂之後個家長唔再補,
佢要食返哂我4堂(1星期1堂)嘅錢,
明明合約條款係講家長取消唔補
係收頭2星期錢,即係應該收2堂錢
我淨係俾咗2堂錢佢就日日半夜打黎,
仲要打去屋企講哂粗口鬧我老豆老母,
最後老豆老母息事寧人俾埋哥2堂錢佢

做補習中介全家不得好死

推到佢仆街

見到條友打字就知佢係支那蝗
支那蝗真係垃圾嚟

學生錢都呃

d中介冇一間係正常 幾年前用過好多印象中最伏係uni tutor
電話應承話收兩堂 開始左又話要收四堂
仲有一間入左數勁耐仲個個星期打比我叫我send入數紙
明明同一個whatsapp對話都睇到send左幾廿次
同佢講send左話再唔send就搵收數佬
後尾接個d全部都同家長夾話唔補 比一堂錢中介算

幫推！
Btw我都想幫人補習

以前做補習不嬲計兩堂中介費acceptable

兩星期要你上4堂up個啲一睇就知中介會夾埋家長炒你 其實食水咁深計計數都覺唔抵做啦

同人share自己賺嘅錢仲on9 經中介搵嘅學生又唔係特別乖 錢又唔係特別多 點解唔自己搵

垃圾中介咪就係你哋呢種懦夫養出嚟㗎囉
明明自己無錯
畀人屌兩句嚇兩嚇就倒貼白做
佢夜麻麻打嚟嚇你，可以報警
佢唔跟條款收錢，可以勞工處
而唔係淆底畀完之後上連登叫中介死全家

好似係嗰時太多人夾埋扮畀家長炒
所以啲條款越收越緊
間嘢又越做越垃圾
調返轉呃導師錢

睇到個噶字就知係大陸西

以前做補習都係聯絡完家長
再叫佢私底下再搵我
冇俾過中介費

有無機會推到呢啲垃圾中介公司收皮
等各位學生哥唔好再中伏
利申：又係補完頭4堂個閪家長用啲戇鳩籍口話唔補

真係要整個database blacklist 啲家長

香港導師會都唔係好得好多

點解仲有人用收到兩星期錢嘅agent

Google下都有幾間收頭2堂，而且有上限

如果一定要搵中介用Kits Tutor啦
剩係收兩堂中介
個兩堂中間家長覺得唔岩 都會畀返一半錢你

唔係2星期咩 不過有limit

on9

我都覺得呢間嘢有啲伏，之前第一次搵私補就係用呢間中介。佢要收頭兩個星期學費做中介費，個學生話星期一至五都要補。我啱啱好補足兩個星期之後，個家長就話取消。聽埋大家有咁多類似case，話唔係夾埋都唔信

係呀屌
我之前聽啲家長講 中介叫佢地玩4堂咪轉下囉 咁樣架屌佢老母

食屎含撚啦打手

呢D咁既垃圾中介到今時今日竟然仲生存到..

其實宜家有唔少新嘅agent，中介費比較平，而且聯絡人都有禮貌，大家唔好再用大間果啲啦

用過兩間都幾好，叫Tutorland同埋616 tutor，只收頭兩堂，仲有limit添

係wo 因為我每次都係一星期的堂所以以為係 收兩堂
不過呢間野開價真心低
$150補高中都敢死 次次都要自己爭取返高價d

根本d中介就呃飯食
係咁咦配對下收咁撚多 冇用好耐

以前經中介搵補習case，又係頭兩個星期無錢收
點知補完第一堂個家長就話同中介嗰邊講炒咗我
然後佢話私底下繼續補，直接比錢我，等我唔使蝕中介費

無接過呢間嘅case但有註冊過
佢有時會打嚟介紹啲case但收兩星期太多不了
其實有中介淨係收一堂/兩堂的，收兩星期真係太多，尤其如果一星期唔止一堂真係好那利

我以前個學生家長都係咁
呢啲咪聰明家長
如果個導師補得好
梗係同個導師合作
好過同個中介合作啦
成日轉導師幫唔到個細路
家長請導師就係咪都要畀錢㗎啦
都唔明點解揀同個中介合作
自己又無著數又害咗個細路

岩岩畢業入U識乜嘢,緊係俾人嚇兩嚇就驚啦,
用下你個閪腦啦 blame the victim

佢仲不斷叫我交中介費 仲send我俾佢嘅私人資料俾我 明顯想威脅我

你老豆老母唔係啱啱入U喎
你自己都話係為咗息事寧人啦

你send 返呢個post 俾佢睇，佢就會驚
再講埋會爆俾蘋果同東張西望，佢驚過你

見到連登見呢句笑撚死

唔擺上連登 唔通擺高登俾早洩一個人睇咩

你可以打去hotline問點解個agent 會咁講先
可能條仆街落格

Hotline 都要你比錢就叫佢報警/出信告你
垃圾agent得把聲
佢惡唔出咩樣

佢就係知你呢d大學生唔驚比人告就會屈服
其實contract law 大家都知佢輸撚硬
個service target 唔同左都仲要叫人幫佢提供服務就要簽張新既，小學生都識啦

我都係用呢啲網上中介搵補習 果個網又係話要收頭兩個禮拜嘅錢 不過個家長超好 上完第一堂之後同中介講炒咗我 之後keep住補 仲要每堂俾多過原本係中介網上面個補習費

其實我都唔明 家長可以夾乜 家長比8堂錢佢換兩個導師比你有咩分別 除非夾佢比4堂錢換8堂比佢 但又點同公司講？

正常啦 屌你做個平台收兩星期或者半個月 我見過有人寫補5堂一星期 姐係我頭十堂都唔收錢義教呀？車錢都蝕埋呀
垃圾中介

咁點解唔報警告佢

po上嚟睇下，遮左個人資料

佢有冇你地址同全名?

警犬會理咩

備案先

我del咗講我個人資料嗰part 佢有我全名

咁我打咗俾依間公司 問吓係依個agent有鬼定係間公司有問題先 之後備案係落差館備？

D中介唔係老母cut就可以唔洗補錢既咩

HKTA 香港導師會都係

黑名單大數據
有幾大呀 睇過

啱啱打咗俾佢公司 我話要報警處理 一開頭佢仲話可能家長聽錯八堂其實係八個鐘即係四堂 同佢講話cap哂圖有哂證據冇搞錯 佢即刻好驚話會問個agent 等陣打返電話俾我交代

上 FB 搵下大把補習介紹group 唔會收你錢啦

P

渣咖
我次次補都係補完個家長覺得我好好
次次問個學生都話之前D老師好快就走
係得我補最耐

今個月又有個新學生
補完我之後cut咗本身個讀教院嘅堂
嗰條友話唔夠錢俾中介費淨返都唔補走埋
唔知點計中介費，好慘

不過我記得前大部份都係頭兩星期
而家幾間都係頭30日嘅一半
啫係兩個半星期，仲要要家長入之後先過尾數

BTW之前有個巴打喺app store上咗個免費補習介紹app
大家可以睇睇

標點符號都唔識用

覆返佢
如果佢公開你嘅個人資料
會報警、個人資料私隱專員公署、同埋搵傳媒

唔係幾年前嗰個玩法嚟
以前太多人走數啦
而家啲中介越嚟越閪同埋惡
調轉恰鳩班中學雞同埋啱啱入大學嗰班

太多人唔畀佢呃
嬲嬲豬
扮晒啲唔落疊嘅人入黑名單

呢啲中介食水好深

佢哋話轉頭覆我 成兩個鐘都未覆 打算去備咗案先

如果我同蘋果動講 佢哋公司會唔會話我誹謗

連登見

呢間垃圾公司嘅大數據？想笑撚死人咩

報警啦呢啲垃圾公司

通常差館見/法庭見㗎啫，乜撚連登見呀？

我補過兩個學生 好好彩家長同中介條友都ok 冇中伏 而家仲補緊

呢啲公司仔唔嚇唔得架

完全係大陸人口吻

認真？ 我用緊 但佢話收4堂 ...

我係咪俾人呃？

有啲係頭幾堂
有啲係頭兩星期
有啲係頭一個月入面嘅一半
上返去網站睇條款咪知囉

⭐更正

kits-tutor已為閣下確認補習(補習編號:....),補習地址......時薪:$180,首堂日期:...... (請導師帶履歷),手續費是$180x3=540,家長會將頭3小時學費給公司,如有問題電.......洽(我們還有大量補習等緊人做,快介紹朋友或同學來KITS-TUTOR登記)(勿以短訊回覆)

我一堂1.5，兩堂所以係3小時

又系又噶
屌你老味做補習都唔識字
搞大佢

有冇d係一堂都唔洗收

我其餘嗰啲補習就係收一堂中介費 一係就Facebook group 去搵補習 但係啲家長十問九唔應

上fb搵

自己惠康百佳寫紙

去九龍塘d 地方
可收得貴
只係負責幫人睇仔

屌

試過喺fb group apply依啲 唔so我 fb我見個個都係牙醫 醫生 點同佢地鬥

大鳩佢啦屌
問佢點解可以捏造事實然後指責你「不誠實」同埋「違反職業道德」

逼鳩佢解釋

之後有理冇理都同佢講，你會就以上的疑似誹謗行為保留追訴的權利

佢講得越多就越多位比你插

不嬲唔撚比
班撚屌逃稅 報條撚警咩

最蠢係打字寫低晒

之前幫人補我同學生老母甲口供，一蚊都無比中介

我覺得兩堂中介費都還好
但係如果兩星期，一星期五堂嗰啲真係無理由接
相對香港導師會好似合理啲，都係兩堂半，仲接受到
合理嘅中介費係要俾嘅，佢哋都真係有做嘢

最多比10蚊就差唔多

又唔好咁少
起碼都$100啦

之前好多都match唔到
其實佢哋都打唔少電話先搞得掂一單

邊係兩堂半呀
你一星期補一堂
頭一個月一半呀
一星期兩堂就四堂半喇

個家長話一星期一堂
仲要一堂一個鐘
不過喺我對面樓我先補

邊係2堂半，收2星期/半個月呀

食水咁撚深
原來係我一星期一堂先咁啱係兩堂半
自膠

依間我反而覺得ok 喺個度接過十幾單補習，冇一次比家長取消

呢d補習agent間間都勁仆街搵埋d伏家長伏學生比你, 跟住又收勁多堂佣金, 咪撚再比錢班垃圾賺啦

佢唔跟合約條款
你都重照畀

佢個條款係咩，無俾足堂?
咁個家長都無直講話cut
不過我諗住佢下次再搵我一定詐型
話上年我乜Q都俾哂
今次你要我同你match得成我一定唔會俾足

邊間中介？

咁中介食乜

巴打app 可搵返舊po

我用開嗰間真係收2堂 同埋上限500 未試過補幾堂唔補

咩名？

Lm 係咪全部case都咁
有冇人係keep住補緊 有錢收？

Push

Tutorland

樓主宜家點